我尊重藍衫巴既決定，但旁觀果班係咪可以做多啲?

成件事我最不齒佢側邊果班
尤其是果隻白鴿女梁X婷 (我唔知原片係咪佢拍啦, 先假設佢係)
一拳兩拳, 到第三拳都可以一句聲都唔出?
人黎架?
身為準區議員, 除左拍片係咪可以做多啲?
淨係大喝一聲"喂你做咩呀!!!" 都可以掛?

黎緊光復上水
我都幾肯定呢個場面好大機會重現
仲要唔止一件肥L, 可能仲係一大班肥L
希望大家反思下仲左硬食同拍片仲可以做啲乜保護自己人

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆